(秒回)有冇人傾下計

訓唔著 你地做緊咩
陪我傾下計

你好

hi

介紹下自己？

唔覆telegram正契弟

Hello

你想點介紹法

咁你地起果度傾啦

Hi

幾歲 做唔唔訓

做咩 自膠錯字

你接受到既程度內講下你自己

17 冇睡意

習慣左?

我唔好 你好嗎

咁夜呀

Hi! How are you?

就來四十

訓唔著

不如你問下我野我答返你

男定女？

幾大？

都係

我都訓唔著 一齊玩3國殺

唔識玩

女17

會返唔到轉頭諗返要返學就死 唔夠訓

係囉你仲未訓

噢

有無夢想？

我鍾意咗個女仔，原本傾得好好地，唔知點解突然唔理我 難得遇到啱自己type嘅女仔，真係好想了解佢嗰人

大時大節心情複雜

咁我又唔會

想收兵

有啊好想做歌手

客觀d睇

你襯唔襯得起條女？

佢唔似啲咁嘅女仔

咁你有冇試下再搵佢

有冇人會見網友？
之前約過我兩次，但未有心理準備見佢
日日都會傾計，都覺得佢幾啱傾
但又擔心佢可能同一時間同幾個傾
利申：我係絲

有

咁易睇咩 如果唔係 咁你留意下細節

做咩事啊講黎聽下

努力去實現

大叔我都曾經有夢想

但機會過左就永遠都無可能再實現

有緣嘅總會一齊，無須強求諗太多

真係啱傾就去馬啦絲打

見過 同時間傾幾個通常會
除非對一個特別想發展 出得街應該算想發展

我有試過見網友 都唔止一兩次
不過我地係成推人搞群聚
最後變左交心朋友

老實說答你

九成九男人諗屌西

唔係太豬就屌左先

利申，試過

但好似好兒戲咁？
雖然見面唔代表啲咩
但驚見完連計都無得傾
我成日ff好多結果

永遠未負完嘅責任

點搵網友？

飲完酒訓唔著

飲酒先好訓 你掉轉

都係嘅，但聽人講一生人會遇到六個好夾嘅人，所以唔想錯過佢

十成係為咗屌西

新一年開心啲啦巴打

絲打幾大？有無拍拖？

女仔唔好咁易信男人啊

大叔我結左婚唔會再屌網友先咁直話你聽

我都訓唔著

佢約咗我兩次，因為係係啲失戀gp到識
未私chat之前，佢啲愛情觀同我都幾似
但我唔識分佢係咪扮野
應該唔會掛
我都15，16 唔知點好

17啊 答第三次
有啊

平常心面對吧 感情係雙方嘅事

有咩做

咁係咪應該見都唔好見？

男人目的來來去去都係果幾樣

錢，權力，性

紅都臉晒

我將人諗得太簡單，我以為係想做下朋友先

睇下佢心唔心急 心急想上床應該skip
正常出街交流 咪觀察下行為 性格

你自己想唔想見佢

其實我係啱啱「扎」醒，諗住嗰個女仔

你睇人叻唔叻？

睇清佢係想長線定呃西屌

我同佢講我覺得我要減少少先見得人
佢就話咁一個月後先見都得架，咁樣
佢之前都係約我去影相，影風景個啲

太多壞人

女仔小心帶眼識人

長線都可以係為咗屌西

我都試過咁

我覺得我識睇人，睇第一眼就知呢個人信唔信得過

就係一半想一半唔想先最煩

係

屌完個人即刻會態度完全轉變

你地幾大 睇下佢會唔會日日密密搵你 傾耐左大家咪見下 我以前都傾左半年先見網友

可能係啦
咁我真係唔知佢其實想點
佢都係話覺得同我幾好傾所以想約出嚟見下

應該係老手

真心好人就唔會叫你一個月後

根本唔care你肥唔肥

我明白有啲嘢唔可以強求，但我覺得至少要去爭取過

20 佢23
呢個禮拜都日日有搵我
我可能睇多排先再諗下一步應該點

最近識左個女仔
大家都對對方有啲好感 （希望唔係我ff
本身我諗住平安夜果日講
但最後都係淆底
同埋我地識得個幾月
想了解下對方先
唔想為拍而拍
但佢呢排好似對我有啲冷淡
我可以點

而家d專業呃蝦條好pro

漁翁撒網

全部放長線

絲打小心中伏

I know that feel bro

溝女 千其咪撚表白 其他見步行步 冷淡可能悶左/有對手加入

會唔會係佢等緊你開口

女都識唔撚到 喊出黎

點解唔好表白

咁我唔知啦，我淨係知佢之前個個拍咗三年拖
感覺唔似player
大家都係入咗失戀gp傾計
個三個禮拜都係好正常係gp傾
我又唔覺得佢係啲衰人
可能要見真人先知

我覺得有少少掛
不過有對手

直接有身體接觸咪重實際
表白就等於將主動權比左人
你有信心除外

其實表白好on9 真係岩既 拖埋去 唔甩手 已經得左米 表白等待比時間佢考慮 考慮得組係唔喜歡啦

年輕人話題都不離情愛

真好

我結左婚

諗返以前溝女為屌西真係好仆街

你咁講，我好驚
我本身諗住當識多個朋友先

大叔返咩工

但有時候真係好想話俾佢知自己內心諗法

失戀group最易搵食
我呃蝦條我都去失戀group

建材公司

網上騙案層出不窮

咁又係 你講講我諗返之前自己同人表白嘅情景 好灰啊

你幾歲啊

覺得婚姻係點
太太似親人定戀人

輸左8 9成

大叔你人生閱歷咁豐富，可唔可以指點一下小弟
遇到一個覺得好合適嘅女仔，但唔知點解忽然唔理我
咁我應該點算好，我驚繼續send訊息會煩到佢

你做出來
佢就知心意
講就好老土
個關係唔係知為你講左就會有
而係要你去建立關係

就來40

嗰時以為一定掂 點知都係自己諗多左
點解佢要比錯覺我

過左去就算撚數啦 有乜好喊

例如呢？

我係冷靜d照下鏡潮文作者
未睇過可以search下

男人要自己夠好，有價值去比女仔信任你先
你有吸引力佢自然會接受你

約佢，顯示比佢睇

佢日日都同我講早晨又係佢朋友面前提起我
佢生日叫我煮飯比佢食當生日飯
又會成日FaceTime我
有好多好多個瞬間都令我以爲佢都鍾意我
直到我同佢表白先知係自己諗多左

你住邊

唉

大叔你認為一個男仔對住自己女朋友成日小小事就發脾氣
又唔比自己女朋友同其他男仔有任何聯絡 連普通朋友關係都唔得
自己女朋友嘅說話就唔會去聽
而其他人講嘅說話就乜都制
會用盡心思去諗點樣追到自己鍾意嘅人
例如送花 擺蠟燭(未同佢一齊之前佢溝緊第個)
但同現任一齊左從來冇送過驚喜又唔會氹下佢
永遠女方都就男方 依段感情係咪好有問題

真係秒回？

係

非洲

少點ff 早點抖 照下鏡

知道啦

點解我咁靚仔但係無女朋友

好想食野

有幾靚仔睇過

煮野食

成日俾人話似坤哥

得返公仔麵

圖呢

出廳見到佢地一齊訓好溫馨

冇人理我

1

2

3

4

google吳業坤

5

咩料呀

吳業坤都唔靚仔

訓唔著

我夠有型大隻啦 咪又係無女

係咪真事啊

我都係

me2

訓唔著咪玩手機game 陰陽師

你做緊咩

咁我都仲有三分似古天樂

唔好玩嘅

碌緊連登

你咁講法我都有幾分似謝安琪

同我傾下計

閱

你玩緊陰陽師咩

做咩唉

親人

傾咩,愛情,學業,工作？

大叔有冇睇我問你野

你想傾咩就傾咩

感情係兩個人既問題
好明顯唔夾

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

秒回？

我應該點做

秒回

貓貓好得意
仲係15 16 緊
係咪應該做下網友就算

你宜家同佢傾緊計？

無啊 ，太夜喇

玩左一日抽唔到ssr

送多張比你

無絕育？

聽講好難抽

貓？

大貓遲啲絕

課左6百幾 一隻都抽唔到 忍緊手

真係好得意

做住網友先 傾多排再決定見唔見

我講緊個網友

咪阻貓啪啪啪啦

好迷惘，明明俾前度傷得好重但又好想有個女朋女慰藉自己。

點識 識左幾耐

600幾可以抽幾多次

打個飛機 乜事都無

可能佢都會覺得我悶
之後會少咗搵我
我係超被動既人
同fd傾計都好少會主動帶起話題

約40次

唔好啊你只會當下個係水泡

連登識，一個月度

又要溝人 又被動？

40次都冇一隻中🤧
其實隻game玩咩

我無溝人
我係絲
係佢想約我出嚟
但我又唔知出唔出好

我都唔知 不過見畫質幾靚 所以先玩

話題終結者？

約咩先？

我係

你幾歲

之前我係gp話會去啲離島影下相
佢就問我可唔可以一齊去
但我個陣拒絕左

我試過同自己鍾意嘅人出街
佢問一句我答一句
個氣氛勁尷尬

我對女仔有一個想拍拖感覺好難,可能我眼角高,所以我唔會當人水泡。不過我好驚再俾人傷多次

諗起都覺柒

私隱問題呀大佬 唔答得唔得
我已經投身社會啦

唔好為拍拖而拍拖

一直仲以為自己中意緊中學個同學
到前幾日見到佢ig po佢同佢男朋友
竟然無乜感覺

何解又要再約你啦？對佢了解有幾多

問下啫

除咗恭喜之外 我唔知可以講咩

廢事被起底姐

你習慣左以為自己中意佢

如釋重負

我都係因為咁而唔拍拖 驚傷到人
點知愈黎愈怕拍拖呢樣野

佢話覺得同我幾啱傾
諗咗好耐私唔私chat我
佢有講下佢日常生活啲野俾我聽
佢份工個啲野佢又會講下
佢屋企啲野又會講
又會同我講下佢放假個日去咗邊

可能啦
都有4年左右了

順其自然啦巴打

我都驚會咁
同fd出都會驚

點解你講野令我覺得你好幽默

9成半 想追你 交換左相未

難怪

冇去追求呢樣野 有班兄弟都夠
女朋友既野 有就有冇就冇
不過聽晚都要自己過

論毒撚應否出街
大家都在笑我

如果真係出黎要自然啲

錯啦 我係悶蛋 現實更係件垃圾

聽晚搵兄弟陪你一齊過

出啦 我都一樣出 聖誕節係海旁比班mk仔笑我

掛住前度可以點算

係咪真係毒到街都出唔到

一係有節目一係就陪女
留係屋企算

我用啲sticker遮咗自己個樣send俾佢
佢都send咗張遮樣既俾我睇
我仲要係肥妹（唔係暗瘡肥婆 ）
我同佢講，你都睇到架喇，
我應該唔係你想像中個個樣
但佢都仲同我係咁講野

我只係想有人關心下我同我傾計同我周圍影相姐

追返佢

打個電話問候下有幾難？

過去就由得佢過去啦

最多聽晚陪你傾計

大家單身嘅話 天下無壞嘅 當比個機會大家
你就保護自己就OK啦

你真係好

不了 佢依加有另一半

係咩我覺得你講野好搞笑

19歲小白臉

咁佢應該都唔係啲睇樣做人嘅人黎

深夜抑鬱發作 求支持

夠唔夠我個名好笑？

頂住

我認真嫁

我諗我都係等傾多排先會見佢
本身糾結緊應唔應該見
上嚟問下，我都feel到佢好似想追我
但感覺好唔真實，見到未見過

有我係到巴打

講出黎舒服d

用漂白水洗頭個頭應該爛

長期食緊藥 不過間唔中都會發作

係啊，我好直接同佢講，我係肥妹
張相都睇得出
佢仲會係咁聊我講野

我遲啲都去睇醫生 好驚自己要食藥

點解驚呀 有得食先好

我地可以做個朋友 因為我都係肥妹仔
好想快啲瘦返

Yup 你講出左重點
雖然我唔會否定真係會有投其所好
但你都講左見都無見 已經feel到佢想重一步發展
所以我支持你傾多排先見呢個決定

食藥好似搞到自己好大件事咁

我係鐵頭功

肥就減啦

我係之前拍拖肥咗勁多
失戀之後已經瘦番啲
我都係控制飲食同做運動減
都無咩特別快既方法

減緊

唔好咁諗呀 真係有病就要醫 好平常既事黎！
而且我覺得食藥有幫助
食藥之前長期心情低落 食左真係有改善架
你有冇睇clinical.psychologist ar

我又係拍左拖之後肥勁多 激死我

其實有情緒病又點 香港咁大壓力 唔好戴有色眼鏡呀
有需要就搵人幫忙 知嗎？

係啊，可能佢個行業唔會有太多機會識女仔先咁
但佢話佢淆咗好耐先問我，驚我驚咗佢

有無同學肯幫我做問卷

其實都未知自己係咪真係有病 要過左先知

多謝您

冇事既冇事既 唔好咁擔心

你去邊到睇呀?

宜家有社工跟進我

我係中國武術嘅研究生
如果將個功夫融入落足球度 有無得諗？

樹仁大學

抑鬱個陣 就算冇野發生 都會突然心情低落 我都講唔到咩事你知

我都係u health ar 佢轉介左我去睇專科

真係 我明你感受 人地成日叫我地開心d 講真我開心到洗乜依家咁

成功後話我知

睇完之後如何

報紙見啦

巴打自己一個?

等你好消息

排緊 仲未睇
但u health個醫生都有開住d 抗抑鬱藥俾我

真係會比人笑架

有咩要講出黎千奇唔好屈係心到
搵唔到人講同我講

係 我係佢地旁邊坐左兩個鐘 我的走個陣 夠膽死唱lonely Christmas

巴打好勇
我諗住自己一個今晚係屋企倒數算

快d改變下自己

連登有愛
btw推介你睇下抑鬱related ge 書
我都有睇 eg 抑鬱治療 喜樂工程
記住情緒病唔係淨係食藥 心理治療都要一齊架

我夠想改啦
毒呢家野 話改就改咩
又肥又柒 又唔敢同人講野

做咩無啦啦自己走出去

我地一齊加油

換個髮型 做下運動

原來咁夜都咁多人未訓

我對自己有自信姐 自己一個又如何 出去行下感受下節日嘅氣氛

對自己有自信好事黎

佢前幾日約我個陣搞到我成晚訓唔著
好彩仲識理性分析

就算自己一個人都要感受下節日氣氛

串我咁話

除左恭喜之外我都唔知講咩好

我認真講

唔好咁啦

有咩辦法令自己眼訓

你對佢有冇feel

睇書

你做未訓嘅

做人點可以無自信呀 係咪先？

你大哥你話係咪係

唔經唔覺4點7

其實都攰 不過又唔想訓住

失禮

準備瞓但想留個名👻

心掛掛喎

實不相瞞，我ex係女仔嚟
身邊連男性朋友都唔多個
我唔識分點樣為之對佢有冇feel
我又唔想當佢係水泡
我淨係覺得佢既出現令我懷疑我自己係咪可能係bi
我一直以為自己係les

就黎5點啦

早抖

有咩心事未能釋放

洗唔洗我影下睇緊本關於抑鬱既書你地睇下
實訓著

好

好少同人講心事 好多野都收埋收埋 等自己忘記
戴住面具過日子

你同佢傾計會唔會不自覺地好開心

邊有咁多一見鍾情
有共同話題 條件許可嘅 認為對方係認真嘅
大家比個機會發展下 又何妨

收埋收埋就會搞到好似我咁懷疑自己有抑鬱

會，佢搵我傾計，我已經會好開心

準備訓 就快新一年 希望大家無晒煩惱

其實入夜嘅屋企好恐怖

早抖巴打

午夜兇鈴

可能有都唔出奇

大家咁話

因為大家都係覺得想搵一個到尾
所以我就覺得佢都係認真
透過對話feel到
但又驚其實我睇錯人

屌鳩你 嚇到個心離一離

有咩心事可以同我講

岩岩先去完廁所 照埋鏡

船頭驚鬼船尾驚賊 大個女啦 做下決定啦

廚房成日都發出啲跌野聲 媽呀我好驚

我之前決定成功減走啲肉就會見佢
等個天幫我決定

太多心事 多到唔記得

話時話 我試過係鏡見到一個名 而個個人已經離世

好想打棒球👋🏼⚾️

有老鼠

認真？講黎聽下

唔通我係你屋企廚房打緊邊爐又要同你講咩？

返緊工 想傾咩？

等你記起又想講 我會做聆聽者

唔知點解up唔到圖

講左啦 塊鏡寫左兩隻字 就係佢個名

依個鐘數就有啲尷尬

做咩唔預我

你識個人？

減肥唔好打邊爐

你驚唔驚

順手幫我拎包薯片入黎

多謝你先 你有心事既 我都會聽

屌見到張圖真係嚇左嚇

冇問題！

好邪惡
突然好肚餓

唔識
個刻起哂雞皮 j都縮縮地

唔好咁灰啊 2017到啦又一個新開始

咁你點知佢已去世

我都好肚餓

每日一粒 身體都健康d

總之就走左

又訓唔番，等早餐時間落街食算

一齊來

大家一齊做感恩呼吸練習

諗住去廁所依家唔敢去啦

我都想落街食早餐但唔想自己一個

來什麼

唔好咁啦
我都係自己去食
其實自己一個更開心

一個人食早餐有乜問題

快d食極邪惡流心芝士紫薯批

仲有6分鐘5點啦

打邊爐呀

普通樣 非處 長腳 b cup 性格好
對咩條件男人

你太邪惡

米8 靚仔 有車有樓 30cm

一日三餐都自己一個想搵人陪下

食完狗仔粉冇耐 超正

屋企人？

點解我去到廚房見你唔到

好想食

3點幾醒咗

我岩岩以為地震 所以走先

咁都有樓有車 贏在咩

靚樣 處 性格麻麻 c cup對咩條件男人

唔好再講落去

佢地要返工啊

5點都味訓

咩意思先

一樣 米8靚仔 有車有樓 30cm

等等要翻工

加油

樓豬食左野未

5點啦

未啊

長腿的重要性

其實拍拖姐 有感覺咪得 需要睇配唔配得起嗎

靚樣 非處 性格好 肉底 應該配咩男人

唔好喊 新年

樓主錫返啖先

在

樣中等 非處 自閉症 瘦底 基佬 應該配咩男人

agger

瞓唔著留個名先

仲有抑鬱 講漏左

我 try me

你仲黎

大隻 有鬚 乸乸地

中晒

咁遲嫁

點解要乸

去馬

屎忽撞棍

巴打有興趣中途轉機???

唔知 覺得乸乸地襯瘦底基佬先絕配

幾點呀

你問我？

係床到碌咗陣先開電腦

咩道理黎

因為好奇 想知道暗地裡男同女有無「條件論」
我遇到鍾意既 都唔會太理外在條件

你快d理下我等我唔洗單機

話中晒個巴
你唔係絲咩

我個腦有畫面

最多我做0仔啦 我平時做開1仔

我就好奇緊你係咪問我

我想講 一個得49kg既男仔同一個肥既女仔都係咁撚慘

祝你地幸福

個巴打俾我嚇到深潛左

點解

今晚九龍塘理想酒店 天字一號房 不見不散

男仔咁瘦真係好冇尊嚴

搵緊支ky

巴打係咪直男

岩岩落機，等緊行李

我想問下男仔眼中女仔肥嘅定義去邊到

去邊黧

褲都除埋 你唔好搞串個party喎

你問我呢個基佬好似冇咩用

黎

唔食直男

你真係基 ？

泰王死q左走去玩會唔會好悶

昆你做乜9

果然係泰國通

無事好耐啦
加上只係番泰國搵老婆倒數

以為你講笑

165cm以下120磅以上咪肥囉

咁你肥既定義係咩先 有d女仔冇肉都話肥

你老婆係泰妹?

不過小弟唔係胡慧沖

認真一問 呢到既直男巴打會唔會想試gay sex???
利申：會想試同女仔sex如果扯得起

欣宜

點解唔搬去住

咁你應該都幾肥

佢已經唔係肥 係巨

絕症失救

香港番工拎錢番泰國好洗好多
係泰國做野，人工大約只係港幣3-4千蚊

宜家任何身型既女仔都會話自己肥

long d 好咩... 幾耐番去一次

可恥自推

一個月至少番兩次

$$$$$$$
咁點解唔申請老婆黎hk

屌 我件行李仲未到啊仆街

咁我又冇去到咁誇

佢黎香港無野岩佢做！
佢本身係泰國做模特兒

香港洗費太貴

眼唔眼訓

waaaaa 一定係靚女黎
btw 點解鍾意泰妹?
係咪唔鍾意香港既女仔?

又話食野既

我都未去到咁誇
佢個種真係，自己完全接受唔到

我

想姐

落街食早餐未

仲未訓

你又如何

諗住訓

一般樣 真毒 瘦撚 矮仔
係除左性格好同對女朋友好之外無樣可取

之前拍拖成日比女朋友恰

我都想比女朋友恰下

我想我條仔比我恰下

明明對愛情好專一，成日都就曬女朋友
點解到最後都係分手

人會變 情會厭 從沒甚麼保險

一個人喺lkf等6點坐mtr

有時唔係單方面付出就夠

不要再說了

巴打仲未訓

Yes
但我信總有女仔會覺得我好

就訓 7點幾起身番工到而家

返咩工

順其自然

緣份既野好難講 未遇到姐

幫fd手做跟車

你係咪真係有冇黑框眼鏡

前度搵番我開始轟炸我話好後悔
可惜一切都太遲

堅架

好馬不吃回頭草

想識樓豬有咩方法

其實唔想理佢但又好可憐咁

講緊我 ？

幻想緊你咩樣

係嫁

比個機會佢重新黎過 如果最後都係唔得既 咪唔好再搵對方囉

6

7

不了，當重新識過一個人

8

樓豬我想識你

幾驚我十連

9

有無十連過

訓唔著定唔想訓？

10

冇 想試下

屌你

我都唔知
當識下朋友

搶我10

都好

Telegram ?

我唔係好識用等我研究下

比人話個鼻好高 我到而家都唔識睇
正常樣冇乜特別

自貼未

毒撚唔影相的

駁唔到

我唔識點用

上面條link
就會係app見到我

有無人仲

出手啦喎

搵埋我

抄我

傾緊咩 我又要搭嗲

傾緊telegram

肚痛起左身！

我打先，你輸左

冇事嘛

我打先

我又傾我又傾

之後呢 係咪有毒撚group可以入啊

你搵上面果條link叫個巴打開群

叫上面個巴打開group

無

係咪要開

冇所謂

靚仔巴打 我唔想孤獨過倒數 求你開group比我有機會今晚同人講句新年快樂

無靚仔

點開group

好似係chat list右邊粒制

睇嚟訓哂

未

你做咩係咁跟蹤我

好苦惱啊啊啊啊啊啊

做咩事啊

仲有無人

識左個女仔幾個月 熟左個幾月
呢排係咁一齊出街
聖誕節一齊過
但平時相處唔見得佢係鐘意我
WTSAPP會KEEP住覆成日
但唔係秒回
我自己係對佢有意思既

是咪傾咩都得？

係啊

慢慢黎

有人爭緊
我慢怕怕黎會俾人追走左

我同巴打個情況差唔多
識咗個女仔幾個月 都幾好傾 性格都好夾(至少暫時都係)
雖然有Keep住Whatapps 但一日可能得幾次對話
佢知道我對佢有好感
都試過約過佢出街幾次
雖然無拒絕到 但每次都一定有啲原因出唔成
朋友都叫我慢慢嚟 反正返學都可能會見到
但我覺得自己會滋擾到佢 感覺佢當我只係朋友

但出唔成既原因係咩先? 可唔可以分享下

有次係約好咗睇戲 點知佢發現自己個日原來係畢業禮
之後就係因為佢要考試 佢就同我講考完試之後先出啦
去到約佢考晒試之後既日子去迪迪尼 佢就話屋企要去旅行

內心好多秘密 但講唔到出嚟 好辛苦

佢D理由又好合理WO

但都叫做應承左你去迪迪尼啊
咁睇你點包裝成件事姐
你咪話會等埋佢先再去迪迪尼囉
之後再搵機會帶番起件事約多一次

你覺得佢只當你係朋友既原因係同我一樣?
因為FEEL唔到佢鐘意自己?

Feel唔到佢對我有意思 感覺佢對咩人都好好 所以就算對我好都只係因為佢性格係咁

都係開唔到group

唔洗咁灰

嗨

做緊咩

訓咗係張床到碌緊手機

呢D女仔好易令人有錯覺
你有無線人可以收下風啊?

1234

無 同佢識而我又識既定三個 有兩個我都熟 但佢地兩個同我講個女仔無點覆 結果就無聯絡
另外個個我就連電話都無 只係識 但個個應該有同佢聯絡
只係知道個女仔係A1 之前個男朋友因爲去海外讀書所以分手 但個女仔講過之前太快開始 性格唔多夾 所以下一段戀情開始前 想同對方深入交流過先

你呢？

可能今晚就遇到

個女仔自己同你講定你聽番黎先?
佢自己講又唔同玩法WO
咁真係要聽你D朋友仔講 慢慢黎

佢自己講既 有次放學同佢一齊搭車返屋企個時傾起

會傾呢D話題都好啊
我搞左勁耐先帶得起D咁私人既話題
慢慢黎啦 佢可能係日久生情派呢
努力繼續約出街
出街既過程中 如果大家真係夾既 個氣氛自自然會好
佢亦都會感受到你係岩佢既

希望啦 我驚佢唔想拒絕我 所以搵理由推我就算
Btw 巴打你今日有無約佢出嚟過

你唔好諗太多啦
明明佢D理由就好正路
你又唔係佢邊個
無理由佢地成家人就你去迪迪尼就唔去旅行嫁嘛 係咪?

約左佢聽日炸
其實我搭佢膊頭都無FING甩我
但佢成日收埋隻手 我無機會拖佢

又係既
都好啊 起碼都唔拒絕同你出街 搭膊頭又唔介意 都可能有機會吖

好難講
根本未摸清佢係點既人
宜家單獨出街根本好閒....
有男朋友既女仔都可以同第2個男仔出街
不過我地聖誕節去左迪迪尼

其實自己成日諗個女仔諗緊乜
根本就越諗 自己就越亂
倒不如放膽去做自己想做既野
鍾意人既 咪一有時機就約人出街囉

大家係夾既咪一齊
唔夾既 都無計....
始終唔同讀書
付出左唔一定有收穫

巴打追緊個個係點識架？

同公司
第二個DEPT
會有工作上既交流

輕輕一推

早晨

開到group 了

咁遲先起身

你訓左未

快d入group一齊吹水

琴晚傾到5點幾先訓 其實我兩點幾起左身 不過去左玩陰陽師

我7點先訓

本身想等食早餐，等等下訓番
11點先落去食

最衰係你

出街食飯

唔同我食

點樣入group架

推

秒住回陪大家倒數

仲推緊

我返黎啦